[記者會]有冇人覺得個翻譯除左tvb問𠴱條問題，全部都譯得好順

唔知琴晚讀左幾多次份稿呢
劇本冇寫就曝露左自己翻譯唔切

tvb立功